咪撚打飛機呀

區議會係第一步

重要追究比人黑撚完戈幾區

連農牆 要加大力度

黃色經濟圈要繼續做

查二惡英 查貪污 查種票

打撚完飛機 bin撚完c呀 成班撚樣

成班已為自己贏左？

最緊要係主線街頭抗爭呀

一開始攬炒既覺悟呢？

凱撚完晴未

Push

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

垃圾香港人覺得抗爭贏左？

打撚左五個月原來係為左區議會？

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

重打飛機？

Read

咪撚再打飛機呀 垃圾

同中共玩議會 有得贏？
五個月前個個都化撚左 依家又做番港豬？

抑壓左太耐
射返夠本繼續抗爭
唔好屌手足啦

垃撚圾 入到係第一步 係追究得番 先好開心啦

直接點題

推 正經文